大家樂我屌你老味

點解而家d雞髀唔撚同左既？
還我炸髀

咩整法

你肯定係雞脾？

［img] 明明月頭食lunch都正正常常